輸輸輸輸到仆街！！！ 我想問有贏過架咩？？？

贏撚左d咩？

麵麵

星期六都出po

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

階段性勝利 民意已逆轉 唔跟大dodo一股不留就仆街！

麵仔

媽咪仔 星期一帶領大家！！！

ok 繼續罷市

跟！！！

信你啦，跟

麵仔係咪第一次係時事台開post?

為大家介紹返
麵媽咪 原名媽咪麵
為財經台台主 多次帶領財經台巴打殺出重圍
燈力係燒山沈大師之上 有過之而無不及
戰績
春袋開榴槤 數未找
貼丁圖自爆 數未找
侵侵都要麵仔頭

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&因5 毛post 不幫你推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

無贏到 只係打到對手又出多張新牌

啱
香港人堅持

準備係時事台插旗

G 持 跟麵仔揾食

大dodo

出手啦

講得好…
中大佔左D咩
兩日咁大把